香港人唔好走，滯留係機場有乜所謂

飛機翻唔到黎香港又點？
無所謂！咪瞓機場囉！
各位香港人小心啲！
不㪚！香港機場！